覺唔覺三哥比少左芽菜同韭菜?

認真po,
唔好玩膠話韭菜比人割晒

韭菜比人割晒

次次都走韭菜

找搞牙

佢要你比錢叫

次次聽到人走韮都想同佢講唔要比我

same

咪撚用匪言喇屌你老母

個個都話我係韭菜，你係咪想食

仲有以前係銀芽，而家果d冇拔葉，雖然我唔介意

認真po

苗僑偉?

好事嚟

仲食三哥

轉左做日本公司無咁多韭菜

等多陣
鄰國大量水耕韭菜種緊